究竟香港NETFLIX幾時先有brooklyn 99 S6

等左好耐 究竟有冇S6架

上年s5係9月中上 今年應該都係差唔多

最後呼籲

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦